［極限慳錢］岸 的一天開支

首先， 我係窮撚

讀緊書， 有唸過賣屎忽 不過冇人要

呢度我會記錄低每日嘅開支

應酬費用不可避免， 以免影響社交

2/1
早餐屋企 $0
午餐 屋企煮完帶飯 $0
晚餐 食屋企 $0
交通 $17
家興：$30

銀包開支$47

巿場價值
早餐 $5
午餐$8
晚餐$10
交通 $17
家興$30

享用咗$70 嘅經濟物品

主糧
759 之前特價買落 ， $50 買咗23 包 平均2.2 一包， 一包食4 餐 ， $0.55 一餐

健身減肥post麻煩post番去健康台

慳錢點同健身

讀緊書食屋企仲有咩好講
戇鳩

你係咪痴線
食呢D早餐越食越蠢

晏d 開sem 冇得食屋企啦

呢個午餐晚餐黎

是日午餐

屋企駛多左錢買埋你食果份就唔計

返到宿舍就係自己錢

唔洗咁慳

大多幾年識多d人

你會發覺香港好多人識印錢出黎

一個月洗幾萬玩車既又有
打工+外快 一個月搵7-8萬既都大把

個個都可能會係你

到時睇返轉頭慳呢三五千蚊好on9

努力d識多d人好過

岩，搵錢好過慳錢

依家儲緊錢